成日用嗲嗲emoji到底有咩居心

🥺你有咩居心！？？？？？？啊？？？？🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

食屎狗

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

🥺死全家啦

🥺
🙏🏻

sis漏手

你依家反佢定反我啊

🥺屌你

每次見到都想一巴打落去

唔俾俾🥺

我部機出唔到

純粹我太可愛🥺

🥺吓典解喎🥺🥺🥺

🥺🥺🥺哎喲喲

🥺成粒蝌蚪咁

☺🖕

🥺

怎麼可以吃兔兔🥺

屌🥺唔能跟隊形

痴twotwo🥺

我開部iPad先睇到

仲要打三嚟🥺🥺🥺

我都有部ipad🥺

咩叫嗲嗲？

😊

魚~~~~~ 好似我咁嗲嗲緊你囉🥺

唔能柒知

主人🥺

👗🔪

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

大劣人

🥺🥺

明明就係搏打嘅emoji
係咪想我打你

meow🥺

我都唔知 我表示啱啱先入黎睇個post

歡迎sis sm我🥺

🥺娘娘必備符號

🥺🥺bb

仆街又中伏🥺

林鄭媽媽其家好愛你🥺🥺

做咩啊bbg🥺

我屌你伯母🥺

打錯字🥺其實🥺

呢個？

🥺好撚凍啊

好恐怖

唔使講我中柒你🥺

🥺點解咁嘅款🥺🥺🥺

🥺我私人醒張被俾你

我都凍凍🥺不如攬攬🥺

🥺做咩話人恐怖喎

🥺唔係應該都一樣既咩

對條女用唔得嘅🥺
男人對男人真係不了

Gay佬🥺

好似美觀啲🥺

Android好麻煩架

一次個用十個嗲啊🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺屌

🥺要攬住訓

屌你🥺

有無多幾個口罩呀屌🥺🥺

🥺你果張圖既果個嗲嗲得意啲

🥺真 我用Samsung

🥺攬柒啲禾

我都係返去乞🥺唉

八個咋喎巴打

男女朋友用真係冇問題

🥺我而家人係越南 掃左20盒口罩

人哋嗲嗲我🥺我好想打柒佢啊🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺屌🥺🥺🥺🥺

朋友又每句都用係咪好撚煩🥺

🥺等你氹

痴撚線🥺我掃河粉好過🥺🥺🥺

🥺俾人𠱁開

🥺越南河好撚好食！

等你落搭做兵🥺

🥺🥺🥺好想食啊

朋友之間真係打撚柒佢

黎越南禾請你食🥺

🥺🥺呢個唔係喊喊樣咩
🥺

係。。🥺但好細碗

唔會中計🥺

咪搞我後面🥺

🥺咁你Block左佢啦

🥺叫佢加底！

🥺好撚煩但佢有啲名氣點唔屌得太勁

扮慘嗲人啊啲賤人🥺

🥺基基

我都好慘🥺🥺

🥺剔剔啊

食十碗zip牙罅先🥺

🥺點解屌本可愛

🥺乜你咁無良心架 成個淋病咁

🥺支持！要多菜既

🥺典解貢橙

🥺你同上面個澳洲有咩關係

想食怡寶芽菜🥺🥺🥺

冇人嗲我🥺🥺

🥺🥺🥺嗲嗲緊你

有病入青山

唔夠嗲🥺

🥺乜你咁高要求架

你無人嗲嗲嬲豬啊？🥺🥺🥺

sor 盡咗力🥺🥺🥺

肥嘟嘟咁好咬口啊🥺

同一個人 換左個性別🥺

乜係既咩 我未食過🥺

陰陽人🥺

比你發現左添🥺

肥師奶咁🥺街巿芽菜係港女🥺

我iq連登top3🥺

🥺🥺🥺楚楚可憐咁 好想攬實

ching重口到🥺

小的係96年同老豆講會種族清洗...
97年佢同學校啲阿蛇滅屎一樣吹奏回歸做終國人...
00年佢話中國會好...01年佢屌老母...
前年我同佢講換血做種族清洗做左好多年...所以個香港先一路歸西...佢答我：點知佢地咁撚衰姐，屋又攞黎炒，都唔係比人住嘅
我心諗...你唔係依家先發現嘛...

🥺帽嗲我啊

🥺🥺😎只限我想嗒嘅人
me好專一的

狙擊自己啦好無🥺

🥺🥺濫用
幾時都用🥺🥺🤣🤣🤣🤣

🥺🥺b

😅😓依兩個先可愛🥺🥺🥺

🥺b你老母

🥺b

想比人屌鑊勁嘅

扮我ex一日得唔得 比番錢你

你係廢青？

唔得我高汁咁多

你係廢柴

True, this is so fucking true

阿寶~珊

屌 我問你係咪神之廢青啊你老母🥺

i know right

🥺我都知

點啊廢柴

🙄️🙄️唔得🥺🥺🥺睇我個樣 幾咁楚楚可憐

屌9588

我想兜巴星🥺

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

我入黎係要同你開年
雖然過左赤口

屌你老母樓上

🥺🥺🥺🥺屌你

屌得好啊

我開咗喇😅

我就屌你一鑊勁嘅🥺

佢係我受保護動物 得我同腸仔可以屌佢

咁多野唔屌你哋屌動物？

🥺我怕痛

收皮啦 你兩個互奶屎眼啦

唔試過點知痛唔痛呢

佢條利有缺憾 伸唔長過口 奶唔到

光復香港🥺

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

Kawai

好撚痛啊cfu🥺

咁你奶佢

唯一出路🥺

帶口罩未🥺🥺

古拿比加🥺

無唔出街🥺

咁就乖啦🥺

屌撚死你

你有無罩多🥺

奶罩得唔得🥺

想死🥺

都好用到兩日🥺

收嗲嗲啦你

洗完循環再用🥺

呵翻🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

勿🥺🥺🥺

🥺唔喎

🥺落蒜頭蒸

🥺免喇

🥺淆底？

記得高溫🥺

打巴你

🤤dllm

🥺yes sis 你好warm💘💞

🥺點捨得

😅少柒

🖕🥺🖕

diu係湖南古天樂🥺

Diu 原來係痴撚線港女 我出返去先🥺

湖南龜龜🥺

又大隻左點撚算🥺

再扮可愛打你

男人老狗

🤪

笑死🥺仲係一大一細？

我嘅可愛唔使扮🥺

🤔

大既繼續大 細既冇變過🥺

求問零一年發生咩事

屌你笑死啊囡咩愈嚟愈大分歧🥺

☺ 死亡emoji

係喔 diu 搞唔撚掂🥺

😀😃😄😁😊☺️😇🙂😉🤗

放細龜上大龜度住🥺

喎你老母 最撚憎人講

你憎人講關我鬼事喎🥺全世界要跟你嗰套行咩喎🥺

ex好鐘意講 一聽到人講就覺得好煩🥺

𨳒🥺你🥺伯🥺母🥺

咁唔講 唔俾話媽咪🥺

你伯母🥺笑死我🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

Sor囉🥺🥺🥺

正 怡保仲有打捫柚
又大又甜又多汁

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

想食馬來西亞榴槤🥺

利申：從無幫襯藍屍 榴槤BB
賣到鬼死咁貴

唔原諒🥺

我已經係嚕🥺

榴槤好食🥺酒味濃嗰啲🥺🥺🥺🥺🥺

Chu😚🥺🥺🥺

你忍心?🥺😭

🥺我鍾意基路亞同水水獺 我哋無緣

🥺sorlee有用嘅話要私鳥嚟做咩牙

Skr🥺

nmsl🥺

食野味🥺
呢個emoji真係幾難頂

我就去檳城浮羅山背d路邊攤食
同佢講你想要咩味道
有好多品種🥺

借位宣傳🥺

用得多眼都痛。。

我無去 次次都係空運返嚟/人哋帶好食過香港嗰啲好多

真係有人睇咁多頁咩🥺

真係有㗎喎🥺🥺咁我走先🥺🥺🥺🥺🥺

傻豬你好無聊 qq🥺

瞓唔著睇呢個post氹到我笑🥺🥺🥺

以後瞓唔著我都𠱁你好無🥺

好呀有人理我🥺🥺
不過
仔呀🥺我要仔呀🥺🥺🥺

你當住我係先啦
橫掂我平胸🥺😭🥺🥺🥺🥺🥺

用得多嗲嗲emoji係咪會變到港女咁平🥺🥺

🥺港女係收得多嗲嗲被壓平！！🥺🥺🥺
依家要還！！！🥺🥺🥺🥺

喂呀咁唔好派咁多嗲嗲俾我啦🥺🥺小山丘好容易被壓平就冇仔仔要㗎喇🥺🥺🥺

🥺我知有個ching鍾意平胸妹🥺🥺🥺你無仔仔要佢係最後防線！！！🥺

🥺咁我都係要你啦🥺🥺🥺見你咁好陪我鳩！！🥺

🥺我個人都鳩到被歧視🥺🥺🥺

他鄉遇故知🥺🥺但鳩下鳩下個人開心啲🥺🥺🥺

我太鳩🥺鳩到deadair好尷尬🥺🥺🥺

因為你之前未識我🥺🥺🥺
我地走！🥺 啲凡夫俗子唔識欣賞🥺🥺

能乜能🥺

拖實我🥺我驚七色彩雲跣腳🥺

人哋唔講粗口🥺

我以為🥰☺️依兩個先係嗲

🥺依個係講賤嘢同扮哂蟹

拖拖🥺🥺我咁楚楚可憐唔好走失呀🥺

☺️係 你死硬
🥰係 算你啦但我仲嬲緊㗎

直頭想放你入我褲袋孭你行🥺

嗲嗲去瞓覺先🥺🥺 你都要抖下！🥺

晚安藍b🥺

魚🥺藍都係衰人 好似要改名🥺🥺🥺

我鍾意藍色白色🥺好想光復佢哋🥺🥺🥺🥺

屌 個pin笑撚到我

正 怡保仲有打捫柚
又大又甜又多汁

我本來都係🥺🥺🥺俾啲人搞到污糟曬！🥺

我都覺得咁pin有啲意淫

wuar🥺顏色係蘑菇㗎🥺

可憐啊🥺🥺🥺

打巴你仲可憐🥺

餅乾都係蘑菇㗎🥺🥺早抖啦嗲嗲🥺🥺

4點仲唔瞓覺覺豬🥺🥺🥺

奶奶餅餅

強人唔weak🥺

我係弱者🥺🥺🥺

唔好屌我🥺

🥺惺渣ga

吊起你嚟屌🥺

掛住bb攬攬🥺🥺🥺

屌你
嗲嗲emoji

關你撚事咩樓豬豬🥺

🥺我都想攬攬

🥺有咩好笑
唔係咁叫㗎咩？

🥺問吓係咪唔俾俾先家陣係🥺🥺🥺

儍B

做乜鳩

牙美媽

咸青口鳩post囉

🙄

死仔bell🥺

做乜撚野仲唔訓🥺🥺

晚安bb🥺

bllm🥺
訓啦柒頭🥺🥺

dllm 日鳩日開膠post 睇下而家幾點 5點啦 快鳩啲躝上床瞓啦柒頭

🙄

🥺當差正仆街 🥺黑警死全家 🥺香港獨立唯一出路

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

❓❓❓
❓😀❓

潤你

🥺🥺喂呀

大巴大巴煎埋去

你這剎那在何方🥺
我有説話未曾講🥺

睇到呢個post好撚想嘔🤮
明明全部都係巴打但又要sd呢個emoji

一堆男人係度

🤗

樓主好靚女🥺受唔受溝? 🥺

嗲撚夠味呀
🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

點啊ipad死港女🥺

咪亂講🥺

over my dead body🥺

🥺躝

🥺魚~~~~~

🥺agger u

🥺 I totally agree with you

樓主好skr🥺🥺🥺

666🥺🥺🥺

🥺u love me

本小姐就是一個咁skr的gal🥺

原來呢個叫嗲嗲kemoji🥺🥺🥺🥺🥰🥰

🥺我一直都咁愛你架bb❤

🥺唔係咩。。🥺

🥺梳lor

貢sweet🥺

之前俾個厹溝 佢勁鍾意用呢個
：做咩啊🥺你唔開心啊？🥺

唔撚屌🥺

點啊🥺

屌 就係
仲鍾意一次send勁多
想打鳩佢

冇...純粹佢覺得一年衰過一年

屌又點啊🥺

我都唔知🥺

🥺🥺🥺

扮可憐🥺

見到想打巴佢多過覺得佢q🥺

可唔可以理下我🥺

渣ga🥺

鍾意，吹咩🥺🥺🥺🥺

你就渣🥺

好柒。。🥺

打9佢就真可憐🥺

係。。又唔好意思屌咁金🥺

🥺緊係

我never weak🥺

😳

所以佢越send呢個emoji我越hea覆
係咪好仆街🥺

我 always strong🥺

一send已讀咗。。🥺

我叫never
我姓黃🥺

🥺😳🙄

你老豆玩鳩你🥺

唔係我條仔唔好send🥺🥺🥺

我好想同樓豬瘋狂send嗲嗲emoji

我自己改🥺

你做乜玩鳩自己🥺
有啲故事喎🥺

我照send過你🥺

🥺我屌你伯母

因為女人係always right🥺

🥺衰人

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

QQ🥺

🥺官b

我是一個好人🥺

女send俾我ok🥺

🥺🥺好衰㗎

屌你痛痛🥺🥺

唔好對我咁惡啦🥺

痴L線咁都玩到15頁

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

做乜扮女人🥺

屌

yes pish

我陰陽人ok？🥺

打打啊憫晴🥺

55

吹？🥺

魚🥺

屌你老母成撚日出ON9 POST

有話唔出得on9 post？個forum你開？唔識block？

快啲屌啦 唔屌正契弟
uid咁撚早都烚吓烚吓咁

pull

變態🥺

我成日用 🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺twi ig tg 🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

愈pull愈pish

yes^^🥺

知喇叻喇🥺

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

佢真係好得意🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺我成日send比姐姐🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

🥺🥺食午飯

🖕🏻🥺🖕🏻

都得啫🥺

姐姐心諗咪撚再send嚟🥺

睡牛覺

🥺diuuu鍾意咗你𠻹

我都有少少鍾意咗你🥺

🥺第一次鍾意人會有人鍾意返 好開心

唔好意思🥺
對唔🥺
Sorry🥺

我好鐘意佢架☺️🥺🥺🥺佢日講個個 不過可能你唔記得☺️🥺🥺🥺

好耐冇人同我講鍾意我🥺

我成日用 因為我成日比人鬧🥺🥺🥺🥺

垃圾po又上熱門嘻嘻

🥺好撚嘔心啊

咪你話佢話無可能嗰個啊嘛🥺

e~~~ bb鍾唔鍾意我講jack🥺

肥仔被鬧應份㗎喎🥺

腸腸拆利是未🥺

捐哂比武漢了

我截晒🥺

呢個emoji真係好撚嘔心

we think so too🥺

好鍾意啊bb🥺🥺🥺🥺

點知 我同你講完 大家又見返🙈又有拖攬錫 覺得幾日間佢鐘意我多左🙈但仲未一齊😞

鍾意就好喇🥺我唔再講㗎喇wakaka🥺🥺🥺

🥺🥺🥺我愛樓主

應該捐畀你 有潛力做超級帶菌者

珍惜吓

我奶完樓主塊閪佢都唔肯同我一齊

樓下正臭閪黎

上面有武漢人飛沫

好啦🥺我會記住喺個心入面㗎🥺🥺

佢話你臭閪喎
依家算點

希望可以住喺你個心一世🥺

佢都果頭近🤣
等佢開心下

點睇門仔做咗連登燒山

你會每留喺度一世啊咁🥺

做咩啫。。🥺🥺🥺

飛轉唔貴 $2000內

識條港女成日用嚟收兵

返工🥺

🥺做咩姐

早晨
儍b

但係有咩玩
對馬來西亞新加坡無好感又熱

我係壞壞的人妖🥺

做咩唔好啫🥺

咁樣嘅emoji都收到兵

垃圾🥺

打打憫晴🥺

較膠豬

邊有錢喎🥺

唔好啦🥺🥺🥺🥺🥺

你d芽菜都係香港食？

我好認真想珍惜 等緊佢點頭😭🥺

你做咩鬧我肥🥺🥺

我呢款真係好嗲豬

🥺🥺🥺🥺
🥺Sorry.🥺
🥺🥺🥺🥺

🥺全黨死清光

以為你黎
29歲老女人誠徵男朋友

唔想見到呢個emoji
利申ex最中意用

十年後都無29碎啦屌你

Over29

屌你老母

柒頭繼續潛啦

你好煩

怎麼可以吃蝠蝠 蝠蝠這麼可愛🥺

又唔拉時🥺

我對畜牲就最能nice時嘅

點解嘅🥺

你係狗

多謝巴打!!! 前幾日先收到信話我登記失敗
好彩見到!!!!

唯恐天下不亂😑

小痴痴🥺

要吃 還要繼續吃🥺
靚抽

hi g sis

早晨點解我冇嗲嗲？

🥺gg

兩日啦🥺對眼好啲未呀🥺

其實我好撚憎呢個emoji

對到有少少愛上咗佢

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

原來叫嗲嗲 笑撚死

尚典牙🥺

唔知叫咩名= . =

Hahaacute name ah~*#

🥶🥶🥶🥶🥶

>_<

just like me

🥵

中間兩粒係鼻哥窿

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

On9樓主

尊重啦

射射🥺

讚美黎 真心

(*¯︶¯*)

♐️射射🙏

新蒸頭try吓讚長輩on9

屌你啦

咁多人 唔係幾好嘅😅

Ching d post mo title,dim joe dou

magic
勿起底🤦🏻‍♀️

Ching teach me

50個口罩就教🤣🤣🤣

下個帖咁開先 不要笑鳩

大x把

醉好唔好啦😅小妹發癲專用🙏🥺

不要呃9新會然

的確係 攞咗專利^ ^

第一次喺呢個台留言

沒topic post都是禾發癲🥺求吓帽連禾後花園刀剝削埋😭🙏

開咩topiv唔想開廢post

卐醉暖乂廢post😂

開咗啦 不過係個括弧隱咗形既 你教錯

up乜。。？

佑典牙清😓

禾吾可愛咩🥺

👌🏻

公道講句我可愛啲

想cow我？

係

想

有無marchisio五成靚仔？

你夠喇

馬治斯奧都識

4成半左右

身高四成半

🥺🥺🥺🥺🥺

樓豬🥺

🥺🥺🥺🥺

答完一句後面 都加個笑喊係乜野意思?
句句都要句, 99%既表情都係笑喊

有冇各路英雄解讀到 個女仔乜都加個笑喊既意思
我係未收左皮

男仔成日用😂係咪認真架？？？

用cryha係
用貓貓cryha唔係😹😹😹

用果個係女仔....即係點解= =

認真?
what different..

🖕🏻

貓＝嗲 但高竇
暗示佢同貓一樣 雖然擺高姿態但都會願意嗲你

why???

咁純粹笑喊呢?
我第一次見女仔下下句句都有幾個笑喊
搞到我都唔知點好
我呢排已經見左成五十個笑喊了....
我都想收自己皮
even佢真係有認真答冇HEA我

一個emoji啫可以有咩意思
就算有個個都唔同解法
順手加個公仔啫就好似我係唔係都咁

係呀屌
行行句句都加個
今日天氣好好
聽日會落雨
後日場地淋

感覺皮已收,GG

其實人哋對你點你最清楚啦
係有意思嘅唔用emoji你都feel到
點解要俾個emoji綑綁住

我都唔知你地女人
HEA覆果D就實收
但認真覆都可以只係當你係FD/ZIP時間
利申: 29A0

29歲a0係認真？

🥺
🙏🏻

。。。sorly

NVM
命犯天剎孤星
冇問題的

29歲人成熟少少啦
兵唔兵又有咩所謂

屌你老母啊🥺🥺🥺

有聲 屌你

不了
非處不娶

-,.-貢惡

咁應該無機會結婚。。

咁冇計, 我層供斷私樓絕對唔會益臭雞

點解非處就係臭雞 同埋會覺得人哋吼住你層樓

This post is not膠

非處都係臭雞

利申:老母老豆係初戀

咩事門

處都可以係收兵玩仔臭閪

係處就唔係臭雞
亦得值得分身家

ok

姨家啲人咁惡架🥺

成日9up得唔得架?🥺

呢個po好頂癮🥺

助mood笑人喎👉👈🥺

搞乜鬼🥺

每日嗲你一次ok?🥺

唔ok

咁嗲多幾次🥺

現實識

收皮謝謝^_^

我純粹諗翻起呢張圖

😅

允行😅

午安

午安 食左飯未

飲緊腐竹白玉奶茶

識野 茶理史好飲🥺🥺

你個名麻麻

我覺得幾好飲

港女先鍾意抹茶

為左你我可以改

等你

好 今日開始轉飲腐竹白玉奶茶

rich

飲咁少點做打手啊

連你都覺得我係打手.......

白費打手🥺

屌自

非打手

🥺🥺🥺廣真牙

我知啊

又媾仔

吓

唔洗理佢

Cow me🥺

唔玩了

不了

88

🧏🏻‍♀️

乜鳩黎

醜死怪

cls點睇到

原來係做緊手語

笑撚死我

笑閪？

惡 88

嬲左你

咪咁🥺

好啦🥺🥺

XD(≧∇≦)

😚😚😚😚

🤍

典打

直出 ❤ 🧡 💛 💚 💙 💜 🤎 🖤 🤍

點解你咁得閒

🥺拉

男人同男人點解唔得嘅？🥺🥺

放工🥺🥺🥺👍🏻

ot

橙
你咁得閒都要or

因為有啲on9專吼人收工先衝入來

幫你屌柒佢地

🥺🖕🏻

收工🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤙🏻

wuar！！！！！！

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻好波！

我平胸

太敏感😭

聽講連登痛個會員鍾意平胸
諗諗佢

冧家鏟林鄭幾時死🥺
幾時支爆🥺🥺✨

邊個啊

🥺唔想佢死 想佢行過馬路俾車撞到坐輪椅但長命百歲百病纏身

我

stfu

你果行都有OT?

你又知我邊行。。

好耐之前你係po講過

babychu

做咩喎🥺🥺🥺

。。。

點啊

佢有咩得罪你
除咗想搵個有愛無性嘅女朋友

對面個啊叔瞓到窒息咁款以為佢個肺唔得了

有無掛住我

掛死

😭😭😭

🥴

晚餐食咩

唔食

😱痴線

窮能是咁

禾刀是

一日一餐

我兩日一餐

咁能窮
唔想同你講嘢= =

Ok....8

想點

屌閪

無閪比你屌

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

可惜

🚬

🤮

食煙不了 好壞

女人5壞 男人5暖

😦

🥳

都岩

Agger

👩🚭

🙁

👩🏻🚫🚙

😞

( ´･･)ﾉ(._.`)

😔😔😔

你地做咩用第二個emoji🥺🥺

..................

睇唔明

關唔關你事

唔好唔開心
唔笑都唔好喊

我...我都想嗲嗲🥺🥺🥺.....

明白
Thx

知道喇

熱b嗲嗲me>_<

🙂

431🥺

吊... 米能再叫我431

你都係

依個鐘數好正能量

個個都叫你431架啦

點解

好惡惡喔🥺🥺

😭
🙏🏻

啲諗嘢都係凌晨先嚟

有咩煩惱？

自己 香港 所有

33🥺

香港

k8

唉 對所有未知都好不安

對我黎講都係諗起香港最傷心

又嬲

唔好

係 同埋覺得睇唔到希望

🥺🥺🥺好噁心

水wrong wrong🥺

呢個emoji好cute cute架🥺

知 你都係
一齊堅持

嗲得好委屈想呵

好

🍻

見你成日開鳩po

唔減壓會痴線㗎。。。

都係

好想講

不過是2012的事

點解會有

嗰陣嚟香港 搞手fb搞問答話抽答得最好嗰十個

咁你有無去
你阿迷？

原來呢個叫嗲嗲emoji

非 送咗畀frd同條女去

好能好笑？

super cute!!!!!!!
😻

屌
想去

好得意

你無得見yeahyeah

爺爺

乖孫^^

好掛住爺爺牙
仲唔訓

無5 6點都唔會糞

下你番好晏？

凌晨係思緒最活躍嘅時候

屌 洋蔥頭
你咁撚多gif圖

見佢咁摟打就忍唔自save

鳩
咁你夜晚有咩諗

乜都諗無病呻吟吓

😛

點解可以煩咁多野
話說你心上人點

無心上人

笑左
成鳩日假膠
岩岩訓著左

個腦成日不受控諗on9嘢我都唔想

其實幾開心
上連登就係咁

係 9up真是好開心

Jeng牙

無得玩膠就唔上登了

真
平時已經夠唔開心
上登都要咁認真
人都癲

上登都係想逃避現實啫

真
可以盡情9up
你真係晚晚都5-6點訓？

呃你做咩

點解咁撚好精力

唔好 就死咁

咁點解唔訓
唔好死

唔想瞓 鍾意夜晚 覺得瞓咗好浪費

其實訓覺真係好曬時間
不過你訓慣左唔會影響生活就okay

咁嘅生活真係好爽

痴撚線
咁都有得high

唔令自己易滿足啲會好辛苦

你又好似好有道理
有時真係覺得自己似有精神病

點解我人格funny

唔知
不過我信香港人大部分人都有
就算本身無
依大半年都比個濕鳩政府同班狗迫到有

係但唔想面對 唔想現實做attention whore
但身邊啲人都問係咪有躁鬱

早幾日做過個test
抑鬱症20/42
Ptsd 5/10

me 32 7...

你都有做？
乜鳩心之流

係牙 含蓄啲畫睇咗好耐

岩岩先知有依個page

鍾意睇佢啲文字

岩岩睇左段

/就算 世界太怪 若你 世界被壓抑
不緊要 錯不在自己
伴你對抗洩氣 伴你再上路一起
天光了 來吸一口氣/
《天光了》RubberBand

他們在你家旁
設立威脅你生命的設施
在你開口反抗時
把你圍捕
控告你在家門非法集結
每天上演著荒謬
憤怒
逼使你習慣
然後一再踐踏你底線
無力
底線再後退多一步
絶望
全黑色的空白

#先寫下歌詞
#好好吸一口氣

仲sad

聽住mla睇佢ig 會想自殺

咁仲睇

依家無睇

屌你仲要介紹我睇

睇this笑到海豚音都出埋嚟

🥺有冇口罩一個俾我

畀個心你

茅ig fb

收皮啦

我講真

你點睇humchuk

個濕鳩fb要黎睇live
乜春都無
平時唔會開

咁唔開個ig follow立場嗰啲㗎咩

無開呀慣左唔望ig fb
平時上tg同連登

成仙b

其實慣左就okay

ig要來性騷擾人無辦法戒。。。

點性騷擾

嚇親你

問下姐

驚講完點性騷擾會嚇親人啲frd都叫我癲少陣

好撚想知
講d唔講d

Cls
好撚好笑

啲frd話佢知香港有個痴線女人唔敢嚟

識得架？

唔識牙笑9我痴漢咁

哦屌
痴線妹

識嘅唔會敢咁癲。。

咁緊係啦
當放鬆下囉

你sick ball

想等天光出去食早餐

想食雪菜肉絲米

早餐食

瞓醒食晚餐

真係無食咩

唔知食咩就索性唔食

得唔得架
自己一個食有時又係好懶

唔得 好肚餓
所以瞓 晚安

晚安

未用過🥺

呢個係好笑架喎屌你

好 約一日交收

😂👌🏻

係太on9

就今日啦

好 約邊度啊

唔小心睇到好後

啲片好笑

個滑板笑到我有gap

原來樓豬電話係98字頭

有條食煙好笑

咁又點

講下姐

早呀

租神

咁得閒作詩

頂你

乜鳩條片咁長

啊輝嘅作品

邊個阿輝
點解我唔明
係咪因為我00後有代溝

生得你出

尊老愛幼啦。。

其實我70後

終於搵到同年齡層。。。

今日晏就食左咩
有無食早餐

起身已經食lunch食合發

黃店
好無食

雪菜肉絲米好好食

唔中2食🥺

唔識食

點啊死肥仔

我最鍾意用
懶qq🥺🥺

出去剪頭毛先

你用得好撚嘔心

想剪。。

q過你100倍

我全連登最q

一齊

你是咪戴住口罩剪

點戴

見啲人話濕都要戴住剪

痴線點鏟的水

可能係絲打嚟

係 我絲打
但都要鏟的水

圖

我背景黑色

唔好歧視啦

沒
黑人好鍾意我

好似我咁
我都黑人

我歧視你

唔kai針

歪

歧視禾

你太靚仔

剪頭毛先

你收工未

禮拜三先返工

屌 咁正
你要番工都係5-6點先訓？

禮拜四先啱
yes

強人是你

看透紅塵

放假都出去食合發

唔想屈喺屋企。。

都係 好悶

系牙要唞吓氣

我有時都搭車出去食黃店

最q蠢

去啲少啲人幫襯嘅

... so rude= =

dllm

我住藍田
唔搭車無黃店食

sorly

我油塘frd都係咁講

4give u

痴撚線的
去九龍灣食來回搭車都廿蚊

釘橋🥺

九龍灣🥺好想識lungo個四眼哥哥🥺

u wellcum🥺

今日有咩做

無 好悶 tweet吓嘢9up吓

cap帽嗰個喎

圖？

我戴埋帽幾似佢

你對眼幾有神

好多人都咁講

睇得出你份人黑白分明

係 唔好睇我皮膚咁黑
熄左燈都睇到我

鍾意你哋唔怕黑

係
食晚飯未

屌你老味🥺🥺🥺🥺

無打算食

發覺你小癲

路哥哥🥺

女人係咁

點妹妹🥺

你幾好嗎🥺

我唔會

你女仔

剪完頭毛 好撚正

自己染咗🤟🏻

做乜鳩轉藍字
柒咩色

你散咗？

藍色靚

你係邊個？？？

爬你文咋

散咗好耐

泡泡染 成日染好驚禿頭

洗唔洗染咁密
不過我咁大個仔未染過頭髮

忍受唔到布丁頭

咁咪要成日染
可唔可以剩係染髮根

試過屎忽痕一個禮拜染咗兩次之後甩好多頭髮嚇到仆街= =...

痴筋
我想染joker隻綠
甩頭髮好多因素啦

🦠依隻綠嚟喎ching
之前無甩 一染完就甩到俾人落降咁

我講笑姐屌
覺得黑毛毛幾正
咁染小d啦
點都有影響
就爆po了

覺得黑色要髮質好先靚
是 88了